港鐵車長暈倒駕駛室 滿面鮮血被扶出月台

車長血流披面，由月台職員扶到月台等候救護員。(讀者提供圖片)

港鐵列車車長，在駕駛室內暈倒跌穿頭。今晨10時許，荃灣綫一列車，在油麻地站上落客後，車門良久沒有關上。控制中心呼喚車長多次，一直沒有回覆，於是召月台職員前往查看，結果發現車長暈倒跌在駕駛室內，右眼角近耳朵位置受傷，血流披面。月台職員連忙通知控制中心，並將暈倒的車長扶到月台的凳上休息。

該名資深車長據悉姓廖，約50歲，他稍後轉醒過來，由救護車送到廣華醫院治理。至於涉事列車，須返車廠檢查，車上乘客要落車轉乘下一班車。

據了解，港鐵列車是自動化行駛，列車到站車門會自動打開，但列車需待車長確定已完成上落客程序後才由車長人手按掣關車門。

講真應該行孖咇 有照應

點撞法可以撞成咁

啱啊 港鐵咁有錢

行孖咇要加價

咁就要支持加價啦
詛咒本人全力支持狗鐵加價改善員工待遇

咪係
之前有個po有位巴打分享自己又係做港鐵車長
話自己喺入面磨J睇咸故都得

九巴後又到地鐵司機過勞？

支持罷工

跌到咁跨張

過勞
玩電話玩到過勞呀？

連登神探全面進場

打J打到暈左？

係駕駛室好似都無乜做

好彩開閂門係人手控制，唔係流血流到死咗都冇人知

放心。工聯會會攪掂件事

響入面鳩坐咋喎, 比3 皮你好無

電影情節 多算都係俾人騎劫架地鐵 瘋狂地加速 裝埋個炸彈 一減速就會爆炸 跟住就係連登仔救世界既時間

剪指甲剪腳甲

港鐵車長工會會長：我地要罷工抗議
員工：即係要點
會長：我地要坐係司機位乜都唔做
員工：即係同平時返工一樣

即係平時轉車 明明班車遲多幾秒先閘門 轉乘既乘客可以唔洗等下一班既情況
係車長特登玩鳩D人

日日係條隧道咁無聊, 唔玩你解悶點得

屍殺列車

其實狗鐵車長好似仲高人工過出邊幾間巴士司機

呢份工好似幾好做

炒得 影響公司盈利

又有藉口可以加價

之前飛站

訓著左呀？

禾操你孖必

應該係糖尿病發, 暈左裝穿頭

Source?

之前係低過巴士狗
依家唔知

睇個樣似早一份晚份 操勞過度

條女幾正

鐘眼訓撞落張台度暈左

流到咁 節暗瘡炸

眼角個位俾尖野撞到會爆得好勁
跌到唔奇

剎車仆親？

實係訓訓下中落panel

做咩鳩

個車長清醒都問唔到發生咩事？
last果段廢話

一滴精，十滴血

遲幾多秒都係有人上唔到車架啦

屌係公司忍笑忍得好辛苦

屌

人暈低完全放鬆，向前一仆好易就咁

巴士司機都算叫有乘客睇住
狗鐵司機有事上嚟真係死神來了

Persona

把口咪撚咁臭啦，暈佢想架？

似係隱疾病發

做乜鳩 加埋佢個名

屌 罷工啦
加人工先安全

捱下啦，後生仔

又加你價

坐係到都可以爆頭 有無搞撚錯呀

電腦駕駛架柒頭

咁炒撚哂啲狗鐵司機 咪有減價空間囉柒頭

喺個籠屋咁大嘅空間都撼到咁撚樣

打格啦好心就

刷牙流牙血姐

可能係自殘

一早就知啦

你諗野簡單過頭 peak hour條電梯同對面月台源源不絕有人 咁邊一秒閘起班人先叫唔係玩人 係咪由你開始岩岩入到車就叫無玩你

我指轉車站2班車差唔多同時間到, 但對面班車勁快走

地鐵司機罷工啦

地鐵忍咗幾秒

嘩，條女豬撚到

Ab 站之間 peak時仲有兩班車夾左係就路中間 所以真係快快關門下一班實際

加完又係照搭

就係咁犯賤

有d站要企起身入站
入面又窄，又多儀器，個人唔舒服
一起身暈一暈，撞落隻mon既角位嗰度咪搞到咁

你睇人好，人睇你好
日日困住喺更頭咁多個鐘
有乜事壞車又得你自己一個搞，
到搞完遲左又比人捉你有無做錯野，
有就入哂你數，一係就簽warning
你估好好玩？

利申，以前揸過地鐵，已離開

入面有鐘會定時響 車長要限時內㩒掣
如果唔係架車都係會停

唔係全部有

收到風要企住入站

朋友話改左要企住入站
依位車長以身試撞

點解要企起身

精神集中啲 好似係

估計係觀察月台幕門嘅情況

唔好加價喇 減人工啦

有老閉？如果唔係有無企你點知
除

巴士司機揸揸下車暈咗係乘客死神來了